圍觀撚入

其實 唔需要你衝 你都出得黎
組成人鏈 幫手大叫傳話 甚至嗌口號
已經係對整件事好有用
而非企埋一堆 有人想運物資就塞住
屌你老母

真心...見到班女補妝真心燥咗
唉，嚟打卡咩...
搬完馬又m痛又剩仲要排成兩粒鐘廁所